幾百萬人上街都無用，因為特首係千二人選的

而唔係香港人
佢唔需要同你地交代